[木狗蘇狗一齊躝！]曼聯終極屌狗夢遊黑警林奠死全家吹水區 [665]

On

死木狗 我屌你老母

LAN

繼續空炮

都冇人黎你地都推咁快

妹係邊個？

得返三個幾鐘

我曼冇野多 多人 多錢 多空炮

"Moussa Dembele will not leave" - Man Utd transfer rumours scotched by Lyon president Jean-Michel Aulas to Le Parisien. "It's not a question of money, it's a question of ambition." #MUFC

屌ambition代表黎曼聯就冇ambition

最已陣啦 夠護級

冇狗餅冇source tier 皮已負

從來都沒有

人地簽完麥龜就已經收左工

堆篤精射咗出黎都仲未有登雕

咪撚靠新仔啦屌 福仔一開始夠成個球王咁啦 踢踢下咪當左自己球王咁亂9咁黎囉

以後木狗在任簽人 真係唔好除褲打飛機住

我愛so b堅信名宿so b下季 帶領曼聯重返前四，中場買sms

其實我地有無一年係最後4粒鐘簽到人

開左季先so9啦

借Falcao係last day之外己經無

莫耶子個季
簽個爆炸

完了吧

睇死最後最多免簽一個比你地

連加特我屌你老母臭閪

真係一啲新聞都無

我跟 你屌完到我

睇黎完之前最多賣走rojo

活華特食屎狗

兩件癲人

剩返三個半鐘

馬仔？

Fax機壞左未

BBC Sport
@BBCSport
It looks as though Mario Mandzukic will NOT be swapping Juventus for Man Utd.

❌Manzukic
❌Dybala
❌Eriksen
❌Bruno Fernandes

今季未踢已經完左

呼籲大家罷睇!!!!!!!!

連加特已經樣衰, 佢老母我唔屌LA
我屌青木條女

屌連老將都無個頂LKK

Goodbye and thank you Ed Woodward

買唔到唔係問題，祖記留返今多人喺到做乜
已經簽咗藍斯、拉比奧特

執柒左佢啦

完了吧 如無意外

Ng want mon post again la diu u lo mo

留名護級

我屌撚到連加特老母腳軟啊
屌撚死佢

Thank you and goodbye man utd

唔係拜利傷左....我懷疑木狗 maguire 都費事簽

WOODWARD自殺啊

降班啦屌你垃圾閪波

隔離一個禮拜都唔使就簽到人，呢到傳左成個轉會窗嘅都簽唔到

英國球迷罷睇唔入場啦

宜家訓希望聽日有得開心

你屌死lingard算啦 屌佢老母對件事都幫助架

木狗死了嗎？

So9 LAN Wood9 LAN

木狗做野未呀

基迪拉應該走
M子講左走好耐，隨時9月前就走
走左佢地其實祖個squad岩岩好

之前傳Llorente呀嘛唔洗錢添

咁又公平少少，有好多所謂傳出黎既消息一直都係報紙佬鳩吹。

不過都係要屌木狗老母，賣左lkk唔簽返個人

妹妹今季全勤有態先有機會有前四
條中場咁撚樣

so蛇話好滿意，唔使簽

咁既管理層唔怪得妹想走
無野心無form無plan

講真都好啦
有個唔同類型中鋒
有得變陣先
依家福馬LIN 山狗真係變乜陣全部都hold波跑狗

分分鐘頭幾輪成績差 月尾就走

咁馬仔拎唔拎得返件9號

走撚硬啦出年
條攻擊線狗膽死只係買件英冠仔

Rojo please stay

咪撚阻人發達啦

25M賣fred
65M買bruno/erikssen
弱智都識做啦

u please lan

劇本
第一場輸比轟 轟迷迷戀撚伯
第二場再輸比狼隊 狼隊正式加入big 6
第三場守和水晶宮 妹正式遞交轉會申請

不如快手簽個雲耶馬打吓大後備啦

木狗連弱智都不如

弱智先會25M買牙fred

過左deadline
唔比買有無得借？

踢撚死普巴咩

ddg續左未?

BBC Sport
@BBCSport
Everton are keen to sign Manchester United defender Marcos Rojo. #MUFC #EFC

得3個鐘拿拿手

叫福狗讓埋件10號出黎
7號同10號真係著柒哂

佢半年之後都走喇

其實佢唔上腦冇受傷真係好好用
可惜

第2場就好交啦
第3場俾人拖幾下容乜易走唔到

曼個個都踢上腦

Breaking:Bruno and Dybala signed to Manchester United
[manmannineuppost]

睇住人地3個鐘就做到既野，木狗比3個星期都搞唔掂

成隊波除阿妹外級數最高係山狗

只有山狗幾翻山神先有機會前四

唔la, 真係懷念blind 都唔會懷念佢
rojo 搞事多

對住安巴比呢類速度形球員，等於自殺
同埋下下落腳都狠，無紅牌算好彩

仆街死啦佢
得果一季好波

左閘後備可以
中堅太炸彈 我情願出T仔

成績好過你既鏝熱妓轉會都積極過你時
你就知曼聯班管理層已經爛到入心

只係當生意run

阿狗都簽到人
木狗真係累撚死曼聯

依家有T仔緊係用T仔
幾睇好佢

睇個勢應該真係唔會簽人了

唔好再撐曼聯啦各位

你依家先死心？

唔好放棄
學友肯死心先係轉會嘅開始！！！

生意都唔係咁做啦，邊有人見競爭對手係咁出新product 然後自己只係係咁二用舊嘢upgrade

仲有幾多個鐘?

佢燈足成個window

你真係當Daniel James AWB 麥龜無到
得Deadline day先叫做嘢？

3個 屌木9老母

佢每breaking news 一次
果條友就會off

今年劇本！
山狗重生變翻山神
Greenwood 成為超新星
連格特變新摩迪
普巴助攻王
白Lin 麥龜 shaw awb ddg再創不失球記錄

屌你老母本狗 仆你個街買個英冠仔當交功課？
個前場柒到仆街 衰撚過愛華頓個前場

唔好倒果為因, 6月7月唔見做野積極?

冇期待冇失望

Break完Bruno，就大巴，又大力神，又M子

走咗中場主力
即將走埋個前鋒
都唔補返強

畢爾包前鋒都係佢報
報完依家立即無聲氣
一切都係學友嘅錯

由得fred dalot 果個轉會開始忍到依家
兩年net spend 得100m
剩係夠你買兩個squad player

打足一個轉會窗j
結果一個都冇

3小時！！！
大力大巴般奴短訊呢？

唔係喎 一日都係佢唔含驚棍

係咪要讚佢簽到依3個
James英冠仔
AWB我Let it slide佢係有質素，但佢只係U21，下遊球隊依然高價
麥龜超高價，連鏝都嫌貴先唔買

大巴拿send 左句屌你老母比木狗, 話呢世都唔會黎曼聯

最後3小時

而家嘅福頭同渣古
好似渣古好d

你係咪掉返轉
蛆記send 左句屌你老母比木狗 唔肯比4000萬image right 所以唔黎

鏝70m都唔駛就買左RODRI

渣古下半季有進步
福仔愈來愈差

咪係又話含狗棍，又話咩催淚彈，一樣都冇做

成4千萬肖像權
我係木狗叫齊呢個管理團send 去屌佢老母

panic buy zaha 屌唔屌?

屌！快！

唔屌

屌！

咪霸咗sancho個位

zaha有咩好？

仲有簽 我去黑警門口痾屎

仲sancho

唔係當他地無到
而是當球隊有另一d缺陷
而你又有足夠financial power
點解唔去修復

d買人方針又是死到不得了
一定要是英人咩？
Sangare, Doncoure, Tonali
呢d全部有潛質又是中游球隊又唔去馬
下一年個個見你中場缺人又自動加20M

他真是想曼聯有咁強大嘅商業power
就去搵個football director啦
Chevrolet個廣告就完
下年再入唔到歐聯
再加Pogba要續約
以木狗嘅單線思維我真是無眼睇

我屌你老母啦蘇乜撚野狗呀

雖然冇可能，但冇所謂啦，
我地始終要個右翼+1-2個中場

伊卡迪屌唔屌？

人地都話冇歐聯唔黎所以下季都唔會黎

嫌隊波末夠亂

走hehe 同 lkk 都唔補人
得so9 木狗做到

今季簽大力般奴短訊
下季簽山曹飯搞撚掂

係唔係直播

icardi 都屌住先啦

james 根本唔可以當補強
只可以當係future star 佢同我地d 青訓質素有咩唔同
麥佳就overprice
awb 就買岩人啦 至少真係補強

太樂觀

多謝你燈埋下季

中場頂到1月應該仲得 但正前係必須 唔撚想睇福頭

立場直播

1月咪仲難買

overprice就唔係補強?
咩邏輯

擔泥佬賣到3000萬鎊
Awb 5000萬鎊抵比啦

阿狗得45m仲做得好過木狗

伊卡迪
反轉你個更衣室都似

其實占士真係好撚普通
係得個快字
不過可以睇多陣

如果JAMES 打唔到右邊, 佢短期真係幫唔到D 咩
馬山又係左, 福都中意走左邊

7號比艾力神啦

如何木狗咁勁簽到

問題係你覺得今個轉會簽個D就夠做？
你係解決左個後防問題但係你盧卡古走左又唔補返個前，中場又無人，咁嘅陣容拎前6都無信心喇

快d買中場la 屌你老母

剩返兩個幾鐘
別埋心水等原季開咧

Good your mother bye wood dog and fuck off

FF完 好醒啦
屌佢老母

無左hehe, 走左lkk
matic 回塘
lin mata 都只會跌唔會升
james 又打唔到右
得mctom 叫做有d 期待

其實中前場好似仲廢左

走左lkk 一個superstar (係就係波底唔好）
都唔補強

幾時先買左腳右翼

Solskjaer is said to be comfortable with his squad.

根本成對波剩係望牌面都唔夠其他鬥
呢個時侯都仲唔簽人，管理層個班又覺得足夠呢下先on9

咁突然

唔簽人就唔好賣啦
仲要賣比中國米蘭

老實講 睇pre-season, james 根本未夠班啦下麻 ...

熱身賽贏太多，就好似sob簽約前咁

熱身賽1分鐘lkk都唔出...你成班高層都一早預左佢會走

袋返80m 你一個人都唔簽...真係不能接受

諗下當年華西？ 除左快仲有咩賣點？

突咩姐

你尻up就叻

真心，得速度，其他咩都無

Solskjaer is said to be comfortable with his squad and recognises that the rebuilding process was not going to be conducted in one summer.

佢好肯定自己有第二季

新球季

一件曼聯相關既野都唔會買

一毫子都唔俾佢賺

除左速度冇樣掂

屌咩，伊卡迪呢啲搞屎棍都要

其實呢季係可以當冇做過野？
走咗前中 入後 一出一入 係咪等於冇改善

原本簽完麥龜都仲期待有下一簽，點知原來已經完左

突發

Sob 無罪嘅

明顯啦

Snakefootball有料未

好煩

咁都無錯？屌你咩

轉會完咗

本來古天樂都係一個好選擇

可惜一早講明唔會過黎

佢錯係邊到
對陣容感到舒服呢啲 唔講可以講乜

教中游班

無壓力舒服哂

迷英算唔算錯？
可以屌柒木狗

又想變摩佬咩

屌你老味 早個星期真心以為Bruno 係簽硬

迷英可能係脫歐所以格拉沙果邊下令姐
佢本人都挪威啦
點會咁迷英先得咖

講木狗同格拉沙正仆街

Bye So sir

福仔擔正，今季入到廿球話你叻

依家Bruno 好似無人要
成個英超都同佢脫晒關係

就好似個仆街政府派4000咁
話派,一年後同你講點申請,然後再等一年佢派到比你

後防要買人都唔係今季既事...拖到今日先搞,
中前場走幾個完全唔補
咁樣當做左野?

好彩第一場對軌 佢地又係補唔到人 仲要撚伯教 無咩得人驚

錯就錯在以為自己係呀蛇2.0

照比人炒

係咪文素基治都冇機會

文素基治都無埋

其實大家對今季有咩期望

期望木狗仆街死

佛系睇波 冇期望

其實係比人入少咗波 但我哋都入少咗
佢買哂世界最好既後防 但冇中場攔截 冇前面攻減輕壓力其實都好大機會輸

2.5

前10

好似係佢本人想打造英人既龍骨（唔知有無記錯）

咁快燈

外國有人開始燒波衫

英超拜仁

唔降班

上半季既排名仲可以用iphone睇到

上年5倍今年27倍

正呀
M子無埋
完

係佢話要買young british talent嫁巴打，話係曼聯傳統呀

想唔想摩佬回家
想
又大巴

椰子都好過佢

唯希望得番青訓彈起

車都有27倍

狼隊300倍？ 佢傻咗呀？

Solskjaer looks to prepare for his first full season in charge by rebuilding his side around the best young British talent.

係佢既意願，今次唔關木狗事

格拉沙全族死清光

但德國仔醒好多

放棄英超,全力歐霸

等睇今季又柒
跟住炒蘇B祭旗
木狗千秋萬世

成績無期望
用人係堅會用班新仔先好
果幾個英撚契仔踢得差會收起

大佬，你當痢鏝流？

買幾舊水 痢先

Metro Sport Reporter
Wednesday 7 Aug 2019 11:37 pm
Manchester United could end up paying £70million for Sean Longstaff next summer as a result of Ed Woodward’s dithering.

The Newcastle United midfielder emerged as a key target for Ole Gunnar Solskjaer earlier this summer, despite his lack of Premier League experience.

Longstaff made an eye-catching first team breakthrough at St James’ Park last season, but a burgeoning campaign was cut short after only nine appearances following a cruciate knee ligament injury, a setback from which he has only just recovered.

understood United and Solskjaer were confident of concluding a deal for as little as £20m in June, keen to capitalise on the uncertainty which was then surrounding the north east club.

上季季尾仲講到今季好有期望咁 又重建又乜又物

屌你老尾成個轉會窗咁樣叫重建? 明眼人都知你地根本冇心搞
我做球迷都心淡啦 何況球員? 下季普巴100%走

仲有兩個鐘，降班好野

On99

........

70M 般奴啦屌你老母木狗

70m買個後備?傻撚咗？

MANDZUKIC DEAL OFF

Manchester United will not pursue a Deadline Day move for Juventus striker Mario Mandzukic, Sky Sports News understands.

無埋

鍠果d就叫重建 買人爽手到

還我般奴呀死木狗、死蘇狗

今季我carry

你話狼隊爭4得都覺得有機
屌冠軍呀
踢38場囉97分都無冠軍嫁

原來未copy哂

但都係on9

終於明係so9

咁教落去真係唔係有d危 係等炒

好快奧脫福成堆人舉牌叫so9 lan ,打包埋木狗一齊lan唔該

冇lu 我曼沈廿年Lu

後防4個唔傷其實前4無難度

唉 比單done deal黎睇下得唔得呀

佢係咪覺得自己係明縮，就唔會有人叫佢落台

樂觀係好事

又一條友自視過高

今季 馬仔傷埋 係唔係蘇狗自己落場踢中鋒?

防中用馬廸同冇冇分別，前面要靠靈光一閃

連風都無

今年用得50m
中遊隊都用得仲多
仲話重建？

前6都偷笑

場場守波拎1分就拎到前4 你真係覺得呢家隊中前場攻得入人地?熱身賽連低組別聯賽都攻唔入 咪玩啦

"WE'LL NEVER WIN ANYTHING UNDER OLE!"

回一回帶季尾一個年老既Fans講乜

Rojo

上季尾連輸話好多人下季唔會再著曼聯波衫
而最後走左既係,華西老退 同hehe,lkk
我諗講表現/態度無人會覺得唔配著曼件衫係呢幾個

反so list
1. Luke_Shaw

六弟重建重到咁 真係心up

神早叫咗蘇狗啦

木狗真係應該死

2. 你在我記憶旅行

2. 改住毛

最有heart踢最有專業態度果d都走埋...
今季個陣分分鐘仲廢過上季

3. 三玖

反so list
1. Luke_Shaw
2. 你在我記憶旅行
3. M.Depay

個天都哭 蘇B都未簽

唔簽般奴真係好撚失望
So9快d lan

今季前十場

Woodward out

Bruno隊隊問價或者有接觸幾日後都無哂風（曼除外）應該係球會開太高
不過就算bruno肯黎開頭話最大既原因係有正選打 咁樣只係有兩個結局 打得好 幾年後去鍠疤 或者打得唔好 證明流料 所以大家唔使咁傷心

mctom matic pogba
叫做有個mctom跑下

fred matic pogba
中場甩波甩到傻

理得佢幾多年之後走呀，最緊要係依3年

最後2小時

可以早D 訓

有麥佳亞就知足啦

前鋒得福馬山木
福馬唔穩定 山回塘仲要玻璃
木未靠得住

當佢地真係咁勁上哂力
4線作戰 加埋歐霸閪地方閪時間
成班都攰撚死

仲未講中場班垃圾

2小時
睇黎真係無了 news都唔多個

Sob 真係好on9
上季1月就賣左爆炸
當時仲有歐聯/聯賽要踢 搞到成班體能透支
想搵多點高波都無

夏天走正選hehe 正常要買人 偏偏就唔買
依家成班中場一係太幼 一係太老

12:00 deadline?

錫住老細個銀包擦晒鞋咁so9

風雲色變
唔通最後兩個鐘有大買賣？

Rojo走囉終於，又可以收25m，Net Spend又少d

巴打們快啲休息仲好
明天和你飛

推jones打防中算啦

般奴大力sms呢

原來沒有

阿記又簽多個後衛

Top fit時可以，但打幾場就自動休息

反so既以後賭乜輸乜！

根本呢班友都夾唔到
右翼長期無人
前鋒同左翼就全部同一類人
中場點放都唔夠人

賣走hehe,馬迪跌緊，真係靠麥湯同P仔咩，呢兩件冇乜大期望

左閘 雷斯
前四有望

McTom係ok，但後面果個

Top fit果陣佢打費查咁，主要掃下波，有少少推進
依家佢掃波都唔掂，推真係唔好講

McTom值得長遠期待，但係咪全年主力正選真係Carry到呢
就算勉強得，都未取代到Hehe

反so list
1. Luke_Shaw
2. 你在我記憶旅行
3. M.Depay
4.改住先
5.三玖

真係估唔到阿狗無budget會簽到咁多人

我贏到上左樓啦

so9 = so on9

估唔到原來請左條傻9

真...

好撚期待星期日, 到底會係1個名叔要lan定係2個都要lan

佢發撚緊夢以為自己係費蛇

我感受到Fred今季返哂嚟了
攻守兼備 長傳 killer pass

真係唔知好嬲定好笑

有冇睇熱身賽佢踢成點?

星期日我覺得仲頂到，但依隊波一輸就會好似上季尾咁

係咪因爲冇歐聯
全部人工縮25%
仲要喺轉會費慳皮？
屌你老母 木狗格拉沙遺臭萬年

準備睇蘇Sir 維穩護航press con

點解Rojo仲未官宣
好驚佢做體測時又受傷

賣走lkk唔入番個前鋒真係不智，同埋中場點都要入多一個

一場半場姐

唔通真係要4，50m簽longstaff先叫冇縮咩

因為佢會留低

阿狗話無錢就前中後都補到強
我地話開水喉就放中場賣前場補後場

要Fred 我情願見lin 打中場淨係做dirty work 同橫傳
好過甩波送比人

扣左渣古計net spending曼聯都已經洗左成億，點都唔叫轉會費慳皮掛

我跟你梳爐買對家
就嚟移到民

大力神 burno 無

Lin咪又係甩波送俾人

屌你老母 so9
賣完lkk又唔撚買人
求其買個m子頂下都好呀屌
想第一場打軌輸幾多球呀

派我

so9 買咁撚多英撚 托 7 咩

控波應該無咁差

全隊控波最差
1. Lkk (sold)
2. Fred
3. Small

哥斯尼+3m換Luiz我覺得係S級既運作

迷fred請舉手

簽多件咩人都好，我去TVB 門口柯屎

好想睇so9點將球員潛能大爆發

人地四千萬筆直乜7都買哂
So9 木狗兩條廢柴做左d咩黎

dybala, ben yedder, burno, eriksen, mandezukic
打左成個月既J最後一炮都射唔出 仆你個臭街

佢都無諗過 班波體能咁差

你一開波講到明無錢買人都無咁嬲
你咪撚吹到250m啦屌你老母

我屌開木狗都覺得今個轉會窗唔差
係比咗好多希望大家會買中場最後買唔到啫
計優先度 右閘同中堅絕對優先 剩返嗰個雖然唔係右翼 但一路都講緊隊波一隻翼都無 都買埋比你
而家前鋒有馬仔福仔重有綠木 其實補唔補多個M子都只係Plan B問題
中場係需要買 因為走咗Hehe 但優先度唔會夠其餘三個高
的確今次未必係100分轉會窗 但都有75分掛..

留返畀下一手 冬季轉會買人用呀 ching

撐SO LIST:
1.敏敏特穆爾ッ

唔買人唔緊要 黑查係重用青訓既就得
係就俾綠木呢d真係多踢
咪仲用馬達踢右翼呢d
用屎波宗師唔用tutu

會否有奇蹟出現

下年可以睇成年鳩推福頭打正前
爽撚到

直情拎個值25M嘅落河去一換一都值
不過雷斯要打正選不了

Sob根本未夠班教
黎到靠班星同個勢先贏到咁多場

續咗天使再講

好耐冇見曼區戰神

木狗 平均一個月都買唔到一個人

曼聯話你知咩叫足球！

黑心d諗想宗師落河繼續傷吓比T仔踢

剩係識執骨
邊到戰神

喂
屌你老母 比啲面啦

如果又炒教練仲有邊個教
拖丹就未開季都收收地皮

6.粉紅的豬肉

BBC Sport
@BBCSport
Tottenham have signed Fulham's England Under-21 left-back Ryan Sessegnon.

熱狗又一件

摩佬？佢好似教防守幾好

牙敏係妖女

woodward你快撚d去死啦 求你

so狗

📝 DEAL DONE: Watford have signed Ismaïla Sarr from Rennes. Fee believed to be around €35m including bonuses. (Source: @WatfordFC)

#DeadlineDay
屈仔都燈鵰了

短期衝冠

臭西若

So9 我屌你老母

冬季轉會窗一字排開list
Dybala
M子
Bruno
Longstaff
Mcginn
Neres
Ben Yedder
William

想知最後用左幾多

好想念肥西

福仔 馬仔 JAMES
LIN
普巴 麥湯
4件蛋散

笑撚左唔撚降班都偷笑

下面10個留名抽2個派我$200

你篇潮文bin得c未

邊篇

我最多比60

Ban爆你膝頭
James 係垃圾版華西

上年嘅失地今年就收返返黎
講緊嘅係英超唔係冠就亞
首先由門將講起
ddg 就54多講 反應王 金手套 輕鬆零封對手
防線有新加盟嘅9x%成功率嘅awb 加上熱血勇武嘅宗師同細緊 真係唔好話入球機會呀 連禁區都入59到呀
Shaw就不洗多講啦 表現有目共睹
中場方面有博格巴加上般奴 一左一右 左右互搏雙龍出海 要組織強勁攻勢就易過借火
鋒線方面輕鬆啦 先不提係智利全面復活嘅全能到仆街 剩係馬仔福仔呢啲明日之星已經夠數你456 仲未提福仔果招大力鳩bam！
下年唔冠絕英超都難啦！

Watford 都用咁多錢

Done deal 你老母

諗起D前鋒有咩冬瓜豆腐要GREENWOOD頂好幾場就好笑

哈,今年之後無人可以叫我地水魚曼

我以為會700倍添

Greenwood真係有機會成大器

降班曼

80m 麥龜
水貨fced

屌 迷英撚迷到上晒腦
我屌你老母 蘇狗
費sir都會重本買前鋒
你唔買不特止 你仲放？
成個熱身賽一d戰術都睇唔到
屌 呢個陣打fifa career 都唔掂

想問賣左卡古
鳩福傷左 邊個踢正前

當年華西係英超Wigan都已經係好穩陣既主力；James先證明佢夠料係曼聯踢輪換先

今季後防應該會好左既
但前面就真係睇馬仔會唔會拎番9號大爆發
依家冇人簽到得番呢樣可以J下

十二點正官宣
般奴 M子 大巴拿

第一次對車仔

福>馬>山>greenwood
次序多數咁

拔苗助長論者麻煩講兩句

馬踢前鋒好撚西

仆街死啦so9
而家正選後備都咁垃圾
點搞

痴撚線 死攬英人青訓
你估90年代咩
費sir退休前五年都成日買即食/非英人
屌你依家個中前場唔講以為中遊隊

你見so9熱身賽成日打正前就知
平時左馬 中福，福傷就左James/山 中馬

今季愈踢愈有form就收貨
同歐霸

中山

Rojo竟然賣到25m

今季撐SOB拎英超
光復曼聯

得返個半鍾咩風都冇 唔會有done deal 架喇

德國青訓同英國青訓比
人地機動性 技術 紀律性高兩班

大家唔好咁灰住，睇埋呢兩個鐘先啦，so b我覺得要比多d時間

下季睇黎隊波可能變撚曬做英人

我估季中就hur傷兩件中前場
最後木狗死死地氣冬天窗貴追中場
唔係點叫水魚曼

Feel到有個簽緊約

你老母臭閪唔買人賣LKK批7啊
我屌你老母SO逼

反so9

後備又唔係深 無啦啦賣走個半主力前鋒

下場對車仲係lin馬達正選就反so9

麥湯 廢特 山9中場線

P仔不了

12點一字排開影相

唉 真係睇到好撚慶
慶到絕晒望 無眼睇
就開季我好撚絕望
無晒心情睇波

感覺陣容仲弱過上季

唔補強中場真係冇眼睇。。

咩新聞都無應該收左皮

點會未入貨就先比lkk走去意大利咁戇鳩

現實就係你曼聯無歐聯預左無球星會肯黎 只係唔明點解般奴無人爭都唔買姐 屌你老母木狗

我都覺

第一年係我地連傳都唔傳
笑左

仲抱緊希望
死心啦你

好眼訓 想頂埋呢個零鐘睇下有冇奇蹟

木狗淨係簽傳曼城d人
陰咗兩獲啦

Breaking. There will be an anouncement soon. #mufc

新雲爺爺

梳子
你訓把啦 無希望啦

瞓啦
咁快簽得都唔係好野啦

人地熱用25m 就簽5年
我地當初好似高成倍

？

source呢

串錯字呀屌你
仲想扮野

請不要消失希望

屌你

栢大爸出黎！

Bin

屌 你唔講都唔覺覺無左個 n

栢林仔我就識

證明你哋J到眼矇

放空炮

四千萬
買到七千萬前鋒
兩個後衛 一老一後生

下年真係睇全能到仆街可唔可帶到隊
希望仲有貨

呢個就收埋算喇

呢件唔只bin

山狗全面復活狂賀區！！！！！

簽到一個中場或前鋒我出街執屎食

死肥仔

卡古回家吧

木狗四千萬買到麥🐢個頭咋

CAP左圖
會員124891 你用食屎換好消息

你肯找數我執你痾出黎嗰舊黎食

醒少少啦懵撚，sob唔係一條濕鳩黎，
資深球迷已經發現佢鋪好晒條英格蘭龍骨
你以為我地賣盧卡古係偶然？真係話你on9怕你嬲
我地今季已經留左個前鋒位比個big name

你含驚棍先啦

屌有錢都唔肯買人
依隊波真係無希望

準備定

馬仔會唔會即刻轉返9號

Kane

想問邊個big name前鋒係英人

lkk

“I have said throughout the summer that we have been working hard to bring in top quality players to this football club. This has involved many many people across the Club and I have always had the full support of the Club in making decisions on the football side."

渣古byebye

跟隊做人型蜈蚣

賣左佢又唔拎d錢入返個中場/前鋒，賣黎把撚咁不如用多季仲好

Greenwood

你比我死啦

曼魚今季最柒陣容
Ddg
大碌 Jones Smalling Young
Matic Fred
James Lingard 山9
福頭

Official: Inter confirm the signing of Romelu Lukaku from #mufc #mulive

卡古

獌同車爭7? 拖肥同狼隊點擋

去殺左木狗先準死

pereira

LKK

Thank you and goodbye LKK~

唉 你估真係有咁多真曼咩 當我地踏腳石or搖錢樹就有

7都無

冇記錯你係咪賣震蛋條友

而家出發

韋球王

拿拿聲送rojo去拖肥報恩啦

3個前鋒賣走入得最多波個個

如無意外
Lkk應該會係inter踢到識飛

佢成日都估錯架啦

去左屈福特

人地甩難就放過人喇

Lkk 走咁9號會唔會比返馬仔

大家覺得曼聯會降班就無咁嬲

我之前抽獎無巴打領獎啊

最後一個小時

笑死 話咩收到風 有件中場傾緊 好近

專登開個緊急片話收到風仲鳩吹過何蛇

8月拿4分大家收唔收貨先

前線賣咗又mud 7都買唔到 jm9

下年po：重返英超

諗起第一場入兩球...果陣仲好瘦....

絕世三方交易

lkk>inter
icardi>junv
dybala>

咪玩啦搞完笑未

祖記遞水區負責人

紐記賣完人
都識拎翻d錢買人補強啦屌
衰過降班隊

倒數1個鐘

個個辛祖嚟㗎

Sky Sports News understands there is no chance of Paulo Dybala joining Tottenham from Juventus today.

熱狗都放棄, 睇黎個肖像權同agent fee好煩

P>Fred Matic lingard

暗渡大巴

好想訓 痴撚線架

一野轟落大巴拿到啦

算啦

認真4個入面p最撚廢

breaking:Lukaku joined inter

冇期望啦，根本佢都係瘀血

竟然可以一d風都無
我屌你老母木狗

大家唔使再等，無希望

當初爛牙比國米撚左成個轉會窗 干地開哂口話想要都唔吊高黎賣報復 真係好野

lm最後真係簽路蘭迪頂檔

簽大巴未

玩埋今年
普巴都走

dllm 一個鐘啦

講真LKK黎咁耐我屌足咁耐既
但如果唔能夠趕得切DEADLINE買返個人頂佢既話, 屌你呢一賣真係戇撚鳩
佢點廢都唔會差撚得過綠木掛
宜家真係得返馬福兩個叫做合格既前鋒, 但兩個都真係唔算好穩定, 比你守到都攻唔入人地拎3分啦屌
蘇狗木狗都係快撚D LAN啦, 蘇狗淨係得段蜜月期係正正常常, 打後完全係亂撚咁黎

lm最後都唔會

原來簽緊約係沙夏

俾盧仔迫宮成功

半年就走喇，仲一年

渣古去踢歐聯爽yy

Fucking agger

起碼有火
另外個d
不過都係垃圾黎架喇

水昌官話佢今季唔走/

簽個陳七頂住先都好啦

有機會喔

月尾

屌栢大爸仲夠膽live

係有火 淨係識踢人

Thank you Lukaku
唔會忘得當日agent P官宣時既興奮

屌你老母死木狗！

盧囝

thx and goidbye borgar

渣古廢極都叫今季穩定10球up
靠廢馬福頭我真係唔知點算

當日想要莫拉達多啲

25古 屌你老母

最後官宣山狗復出最已陣 木狗又贏

賣到咁高價值得開心喔

有火有撚用, 講真佢每次落場都好似隱咗形咁

57分鐘

賣左個主力射手又無替補
我曼今年轉會係咪最on9

收得翻原價 算係咁啦
山狗個d真係仆街

當日我都好開心 諗住有個柱躉中鋒

下季曼聯陣容:
De Gea
AWB Linderlof Maguire Shaw
mctominay Fred
Mata Lingard Rashford/Martial
Solskjær

Anthony Martial 168.7 mins per goal (3,205 mins/19 goals)
ROMELU LUKAKU 178.5 mins per goal (4,999 mins/28 goals)
Marcus Rashford 244.1 mins per goal (4,149 mins/17 goals)

要改名了

依家最怕係傷幾個
之後要升隻青訓黎頂
但隻青訓係垃圾

屌你老母仲玩

Lukaku(國米)

有無得拎返件9號...

Lukaku(重生)

盧子

最怕有天使綠木呢啲青訓唔用
死攬廢lin馬達

熊餅(勇武)

希望普巴快D走, 去D打算衝冠既球隊
唔想再浪費呢D有能力既世界級球員
屌你睇蘇狗教波買人真係想死

屌 曼聯在場各位 都係垃圾架啦
Lin p matic Fred mctom mata 望撚到我都驚
得普巴上得大枱 又唔生性

咪比我講中
lkk走左一定好似迪屁
入波入到傻閪咁

係咁勇武一早飛過去打柒木狗啦

再見了

屌你老味垃撚圾 木狗

佢身體質素橫行意假啦

倒數了

意甲同英超比

1108

木狗（死全家)

斜恩都入三十幾球啦

Martial > Lkk > Rashford

渣古雖然成日搞笑 但都算幾乖 唔扮球皇唔獨食
（唔識遮線同跑得少嗰d佢真心唔識 唔好怪細路仔）
躝早過球皇福 好橙

留名卡古做神射手

普巴其實邊到唔生性? 聽d rumor話佢搞搞震?
佢真係carry呢隊波carry到盡

唔洗數喇
早啲訓 木狗放緊假了

栢大爸話解釋今日個內幕

So9過唔過到2019啊

蘇狗（躝開）

佢好似唔識用

講真 係曼聯論要lan
數10個都未必到佢

屌你老味要我讓前鋒位俾鳩推福，我係LKK 都走啦

中前場得馬達普巴識踢波，希望占士有料到啦

廢lin——工兵型周身刀冇張利
M11——等波到得一招扭人但已經過唔到人
福仔——拎波就死去
山狗——唔使多講

其實買咗人都冇用，上面4個瘀血如無意外有3個長期正選，買美斯返來都死

不服來辯

賣左就有人迷？

What happens if Pogba is unsettled or injured?

What happens is Rashford and Martial are both injured?

The kids have been fantastic in pre season but there is way too much pressure on them now to deliver this season, not fair on them at all.

唔使簽人喇，搵定下一任領隊仲好

有睇熱身賽就知唔洗對james有期望

干狗識教佢架喇

下季前線點算好
傷咗是但一個都幾煩

數嚟聽吓
就算有十個 求其五個加埋都賣唔到佢個錢

蘇b以前跟個咁多比lkk勁更多既前鋒
我相信咁願意放佢一定有原因

屌 見到BBC 彈news
原來係賣lkk
屌

等左成日原來係賣LKK

LKK依兩年表現係垃圾喎
佢係勤力有心 但無用 都係垃圾

Lan united
Rojo 都lan 埋啦屌
乜野唱歌彈琴跳舞既全部同我lan

收到風蘇狗親自上場

SoB復出

Rojo lan ed?

冇迷 我覺得賣到依個價 對三方面都好好

覺唔覺而家留言 會留左兩次

佢唔Hea
但唔可以叫勤力
有幾多場成日企定定唔走位，有場羊殺到上黎，LKK 企係度又唔幫波又唔走位，羊局推邊

正解
睇佢睇到燥

究竟係球隊廢定lkk廢？

佢國家隊同愛記明明兩個人黎

成隊有一半都要lan

我以為得我先係咁

真．後備殺手

國家隊都好廢

人又唔買 就去賣人?
叫定so9躝都得啦

正路都會
但佢真心好搞笑
走左都祝福佢

lan list : 大米文西撚羊rojo宗師b仔p仔fred山狗lin
啱啱好10個, 不過根本賣唔到錢

So9又話大部份人都踢最後一場
屌 9up

Manchester United league position since Ed Woodward became the clubs CEO:

2014 - 7th
2015 - 4th
2016 - 5th
2017 - 6th
2018 - 2nd
2019 - 6th

今次可以挑戰10弟

45...

我哋個後備陣容好薄弱

2020 -10th

認同摩狗話呢隊垃圾打到第二係成就

正選陣容呢

woodward屌你老母

1116

更認同話拎第二都要炒左摩狗呢條柒頭撚屌

等於人地後備

同拎住隊港隊踢英超拎第二一樣咁撚勁

agger

LKK國家隊勁又係都市傅說黎
睇襯比利時 馬仔 普巴既球皇片
肯撚定大半係LKK失機合集

屌你老母木狗

屌佢老母又唔買中場

30分就有消息

計下數囉
大米 5m
文西 0
撚羊 5m
Rojo 25m
Jones 15m
B仔 20m
P仔 15m
Fred 25m
山狗 -10m
Lin 0

渣古叻仔 咁都平手賣得走
All the best

點知？

大力山嘈簡迪一字排開

2020 - 17th

ok 無消息 我就準備麻包袋

咪撚理佢啦

官宣
曼聯今年再沒有新球員

唔可以完全作準嘅，保持希望，總好過啲舊人真係唔使再有幻想

渣古個時係唔係普巴叫佢黎曼

連rojo都走唔到

準備好爭頭10未

James波都未控好

格拉沙我屌你老母

迪屁係荷蘭都麻撚麻

拖肥玩野咩, 次撚次最後先bid

佢世杯算踢得好

入球率都高

格拉沙我屌撚爆你老母個臭閪啊
屌撚穿你個閪

勤力快
但控傳走位射術都係廢

都係冇眼睇

做後備就得

Lkk我最欣賞佢就算隊友浪射,交失波佢都會拍2下拍鼓勵下對友

馬仔走完位隊友交失佢會即刻黑面

轉行做田徑隊

格拉沙全族落地獄仆街死啦屌

唔敢想像普巴傷左嘅話 隊波會閪成點
本身已經閪 連唯一亮點都傷埋嘅話 係咪唔洗睇

On9
丙朗都黑面，又如何？

thank you and goodbye lukaku

要有好成績就仲差一個前一個中 成日唔簽勁人好難攞冠軍

你無乜期望咁睇反而個心會舒服啲

燉十郎

無買到中場代表會成日見到lin出場

Thank and goodbye big 6

thank you and goodbye Man Utd

星期日車曼青訓大戰 鬥中場控失波

巴拿馬突尼西亞

幾時炒廢木

其實係咪到mata ddg走 Darmian都仲會喺度

Ddg
Awb 白lin 龜 shaw
Mctom 妹
？ mata 馬
福

真係垃圾黎 佛都有火

1122

仲冠軍 ？

6年先入過兩次前四

有前四當贏了

執個羅倫迪返來做後備都好呀

我先去棒熱刺了 各位再見

仲前4?

前6當贏

仲留得低係英超我滿意了

Thanks and goodbye smalling

過到狼隊同愛記當贏

丙朗季季50球 覺得隊友廢當然無問題
馬仔近2季既表現憑咩黑哂面 連鼓勵隊友都唔識

加盟埋熱刺啦

曼聯唔使清盤我都滿意了

當拎冠

DDG
AWB LINDELOF MAGUIRE SHAW
FRED MATIC POGBA
JAMES MARTIAL RASHFORD

呢個最正路

信馬仔！

巴打們係咪不停ig fb Twitter 幾邊睇 希望f5會有官宣

賣完lkk, 姐係洗得1億都唔夠

Goodbye and fuckyou woodward

唔使再見

福右馬前山左得唔得

有廢特無麥湯？

一d風都冇

你試下列埋後備

same same

點會揀fred都唔出麥湯
仲有福打邊鳩到仆街
咁都正路

別ff

屌你老母仲未得

堂堂金童企定定睇你英撚垃圾福飛機，唔撚黑面就奇

Welcome Mohammed bin Salman

希望官宣賣到落河

不了 以為蘇b會教到佢前鋒要有嘅野
點知教波咁廢

曼唔變負資產就贏了

FB官宣左LKK left

Martial打正前 － 期待
Rashford打左翼 － 虐待

fred轉mctom啦

七個中堅一次過出晒搞掂 宗師Rojo又可以打正前

買5到人錫春袋

咁有信心木狗仲會簽到人?

一丁點消息都無？

Fred: “I had a chat with Mr Ole and he was cool for being so understanding. He was really attentive to my needs and I was allowed to come out of training to go on and get married. I did end up joining the team a bit late, but I was already training beforehand.” #MUFC

Lm

連吹水新聞都冇

係0啊

官宣了

盧卡古仆街死啦

其實我曼仲會有done deal咩?

咪係最煩係冇右邊
其實我私心上 係想山狗右 想佢翻生

OFFICIAL

唔買人都同我賣撚左洛河狗佢啦

真係屌你老母

LKK右邊 屌打全隊

渣古
幾鍾意佢
態度、脾氣都好好

XXXXXXX

唉浪費時間

最後半小時到底會有咩結果

又比愛記撚多曼迷一季

仆街死啦佢
屌佢老母臭閪

早D訓

係，本身兩條友係同一個經紀人

拍手

福左 = 無撚腦100米

唔係又賣唔出rojo呀嘛

好想訓覺屌

Fred: 控波柒，傳波ok
McTom: 兩樣都唔掂

反正兩個都係得work rate

一早叫左你訓

後備中場無個正常

👏🏿👏🏿👏🏿👏🏿🙌🏿🙌🏿🙌🏿🙌🏿🙌🏿👍🏿👍🏿👍🏿👍🏿👍🏿

最應該賣果d 繼續賣唔出

等睇過兩日木狗又點brief 班記者
其實好多人都可以買,但點解唔買呢個果個
下個轉會會繼續支持......

不論買人定賣人
都係空炮聯

摩狗是無辜的

除左lkk值d錢
其他都冇人要 廢到

連阿狗出名孤寒都不斷補強

馬可以拎返9號 冇藉口了

曼聯唔肯賣
先轉買rojo

態度對板果個反而走先
成班黑鬼大帝就留低扭屎忽花

上年先第6
那來的自信放左主力前鋒同中場唔補人

Mctom 季前幾好喎
d攔截企位長短傳係值得期待嘅

一季入唔到廿球麻煩除返出黎

伊巴走嗰時做乜唔拎

你咪試下30M 放Martial 俾下體會
下年分分鐘歐洲金靴

福打正前咪又縮返後學朗尼分波學c朗插花
一入40碼內範圍就射走個波啦

27

屌佢老母美國佬

So9聽日廢話: We had a great summer with some great signings. The squad is strong and we can build on that.

gg

下個lemar

唔講以為青訓有新史高斯新傑斯

大家仲等咩 完全無news

師兄衰咩入左去坐
伊巴轉左10號 LKK著左9號
之前伊巴先走

唔好玩啦 成日過份吹大馬同福

鏝三連冠了

Lkk 踢意甲實大爆發，隨時過兩年回歸英超去車仔

現有陣容就得咁
所以你話我地d球迷幾失望

最弊你bulid到聖誕就要返挪威build

以前後防唯一穩果個 依加成為咗唯一唔穩果個

新史長老 天使
新傑長老 莊仔
新福頭 綠木

班底太勁，猁又唔買人真係想一世冇英超

福馬同時出就好心踢雙箭頭陣

兩個打翼都on99 咁

馬仔跟前我就撐撚硬了

molamola

福唔敢講, 如果馬仔俾哥狗教肯定有機
馬仔天份絕對高過250

估唔到lkk係我曼歷史第二高價賣出

過多兩個禮拜變第三高價啦

25分鐘內簽晒b費 dybala M子 我一世迷木

事到如今，前面博福頭馬仔今季爆發啦，山希望正常番

新傑斯贊奴沙
算唔算近代最佳青訓
比利時國家隊

大家可以早啲瞓

James Cooper just said on SSN that he thinks in the next hour we’ll find out that Marcos Rojo is STAYING at Man Utd because United want to sell but Everton want to loan & he thinks the money will be too much of a stumbling block

垃圾木 你不如真係請個總監啦
好撚廢呀你真係

27 新星

山狗究竟份約去到幾時？

就算免費，咁高人工都無人肯要

干地真係好想玩lkk

7 9 10 11
我曼歷史上著呢4個no.
最柒係唔係依家

佢係曼衰左唔洗諗有人請佢除左挪超

山狗走唔到

由頭到尾都無諗過有人接貨

25m真係當人水魚是撚但10m咪算囉屌

佢打正前背身後腳撞牆已經同呀球皇福有好大分別
福d回波準唔準有眼睇 級數問題
仲未計score per min有明顯分別

夠彊最後15分鐘比啲野我睇下

借都好啦, 幫手出下人工

呢個比錢都無人要

早啲訓好過啦

全部敗走
近代得伊巴襯得起

不了
賣完人
收左工

屌你.仆街木仔走啦
中場都唔簽返個
夾埋賣左成億
你都要買返人嫁屌你老母

剩係今日last day轉會窗都爆左三個PO

開心星期五出現了

係唔係可以訓教

爆左三個po 簽左0個人

20

空砲足3個

準備爆發了

你shot撚左

咁既人腳都係繼續上網搵link睇算鳩數

申請反曼okay ?

乜都唔簽，之後冬天又簽水貨

如果而家關轉會窗
剩係計轉會, 究竟我地柒啲定係猁狗

諗返起上季d進攻...今年又要最少睇半季

睇highlight 算

英國時間五點就關
屌你老母差個中場呀仆街

我地

我以為打個邊爐已經夠柒

bruno 呢單刁夠竟發生左咩事

有冇獨立調查委員會出黎查下

熱刺成功以2,500萬鎊買入英格蘭小將賴恩施斯隆

我曼呢

Same 本身唸住申請now
慳返

熱身賽睇似迫搶既 期待一陣間啦即管

唔係5點咩
skysports話5點

簽到邊個我又即刻印佢波衫

壓哨成功賣渣古

1500萬買入威爾斯小將丹尼爾占士

有隊柒得過我地咩

英國5點呀, 仲有18分鐘咋

洗撚壓 得英超咁on9轉會窗咁早完,
意甲有排買

llorente

當初我最買要40m人地真係當你水魚

9號馬仔強勢回歸

幾時deadline

條友J麥圭J到傻撚左

壓哨賣主力 但冇補充
真係神move

屌佢老母
訓教算
我個大力神呢
仆佢個街...

猁狗乜人都無買, 剩係買左隻幼幼

三個字

15 mins later

佢唔係J大巴拿咩

Looks like Axel Tuanzebe will be staying with MUFC, rather than heading out on loan. Deserves it after good performances in pre-season.
木:留人當買咗人

15分鐘....

連對澳職都逼得咁慢

15

放撚左B仔ROJO先啦

大力神呀屌.......................

估唔到居然唔係英超球隊要般奴

去西甲？

睇到出場陣容
就知link都唔洗搵
訓得

I SLEEP

係禁區仲經常左右腳冷靜cup波
仲有人拎福黎一齊講

果然有木字都唔撚係好人

屌佢老味咪撚借T仔走呀

妓£45m budget 買左成隊波

我地無限金錢Bruno都搞唔掂

屌你老母木狗

又唔諗下自己有7個後防，你又唔係用咪送走佢囉
大米上年又係咁，有人bid，但又叫高個價搞到冇人買
仲要on9到續，你咁係害死人地呀仆街

係咪唸住咁樣開季，前面垃圾到一個點
DDG
Awb Smalling Lind Maguire Jones Rojo Shaw
Pogba
Rashford M11

冇簽人消息都推得咁撚快

個陣真係J到

堅持睇啦, 身為曼迷呢幾年有咩西波未見過

好似冇一季係未開波已經絕望

14分鐘了

唉，簽多件前場啦屌

woodward黎咁耐廢足咁耐

可以踢返712

中前場真係可以一個都無

真係乜都冇

我唔想睇連美斯呀...................

福 : 冇人阻止到我爆落底搏龍門球

呢個陣比摩狗好過sob

12分鐘

如果交得切文件可以去到UK time 1900

Borgar 83M歐羅走

著返條褲算啦，廢事無人簽到又凍親隻雀仔

條撚屌真係幫格拉沙搵錢
上季度好似業績唔理想?

摩狗咪一樣唔識玩
都無左渣古

11

即係幾點？但而家少少風聲都冇

MOLAMOLA

屌，瞓算

冇除過

以前細孖 香川 值錢就賤賣
依家大米 Rojo依d廢柴就吊高黎賣

永續woodward

英國果邊曼迷已經嚴重出公開信屌9木仔

下季又可以睇27歲潛力新星打正選攻中,諗起都興奮

渣古喺摩狗手下都唔叫踢得好啦

大米都廢柴

10

有爆炸頂住

因為佢控波屎

呢個陣佢更加唔識玩
連個大隻佬射手都冇

延長多兩小時 skysports講

但要交齊fee, 三方簽名

其他野可以兩個鐘內補埋done deal

佢在陣有咩好表演

阿狗官酸左

5點正官宣：
我們不會再有任何簽約

今次不存在fax 機問題
係木太廢

阿狗簽左Tierney

光復曼聯
時代革命

我信多你一次

James應該好適合摩佬用

有撚用咩
風都無一滴

DONE DEAL

9

起碼守得 反正係咪都唔識攻

tierney done deal了

求其執都執到，最後乜柒都冇

真想不到當初我們也討厭睇西波
今天竟睇得出那睿智愈來愈記掛
開始時捱一些苦 睇那絕處西波
幸得西波的引路甜蜜不致太寡

遇到西波不要去反抗, 嘗試去接受享受

笑撚死,一星期前仲j緊dybala,bruno打包過黎,仲有機會搭多件m子
一星期後一個都唔買 仲要賣走埋lkk
木狗so9 all lan

推得咁快 明明乜都冇

9分鐘

唉執7左佢啦

8

咪就係

請安歷基黎教算啦

屌你
阿記都洗左成億

bruno衰乜撚呀

有咩方法可以叫英國果班球迷場場屌柒連美斯
我真係唔想睇佢踢波

寄望佢有神來之筆啦
淪落到要咁。。。

7

Molamola

咩都冇

重有2個鐘入紙

無lu 無lu

算啦
我就1001算啦

Ibrahimovic will join MUFC as free agent as he want to kick the spring pocket of OLE himself! Great last hour signing! #MUFC #Lastdaytransfer

哇 依件好野黎

唉咁唯有今季返山齊士返生啦

做乜倒數 曼聯轉會窗一早完左啦

垃圾蘇木狗

又要睇lin 美斯同福

6

阿仙奴冇錢都執晒成隊波
阿木你仆街死啦

般奴呢？

死心lu

早啲瞓啦你哋

全球最迷之中可能得你仲記得佢
sob都未必記得

5

5分鐘

我寧願佢將fred放去連美斯果位
都唔想睇連美斯出場踢波

4

1001

唔講都唔知仲有佢，曼聯ig都唔見佢

一日仲係木狗負責買人 隊波都唔駛旨意復甦

係 唔關我地事

依兩季個轉會
Dalot - 未成熟
Fred- 廢柴
Grant - 透明人

James - 未成熟
AWB -
Maguire - Ok

6個人入面兩個仲未掂，一個廢，一個買黎多餘

留返D錢 生利息呀

慌死賣唔切LKK,攞嚟打埋垃圾車先慢慢放都唔遲啦，有多個選擇都好啦，蘇狗

抽完這口煙
煙熄滅 曼聯轉會的希望也如這點星星殘火 熄滅了

呀記條後防中穩過我曼

阿妓咪醒囉

一早話得40M 等人以為佢無錢費事水魚佢

鏝猁熱妓軌狼愛獌 差不多啦今季

可以點?垃圾曼都無人黎
山齊士係時候表現返佢自己值
咁高週薪出黎啦
人就得咁多
依家大把機會比山齊士踢啦

下我地都話有200M啦 2左去邊

李城呢？係我地之上啦

3

Dllm 木狗

wt

仲有兩小時

最好呢季衰到貼地
對強隊俾人炒 弱隊對贏唔到
買盤炒木仔 搵個有料領隊 再重建

ole 開季自己睇路

拖肥想借木狗想賣

其實倒數無意思 ,出面都無任何消息簽人,點會最後幾分鐘同你講done deal

2

廢到

咁你就躝啦

一星期前
前場 :
大力臣 大巴拿 般盧
M

一星期後
前場 :
James Lingard 馬
福

急不及待睇曼聯柒了

買中場的話 人哋一年去適應
而家條中場唔夠人又唔夠班
邊有可能今年唔買中場
唔通要老嘅退落嚟先一次過買咩
咁嗰年成績點算？

木狗冬天好買中場啦

當年迪馬=有力無心
LKK=有心無力
山狗=無心無力

成手蟹貨

1

簽左未公佈炸？

貴

樂觀sir

真係唔再買人
我 立 即
屌 你 木 狗

唔覺得係咁

都未消息